［黃大仙jj］全個東九龍最好食嘅西餐廳執撚咗

黃大仙的Bellapasto
宜家變咗間垃圾茶餐廳
Bellapasto 給了我不少美好回憶
多謝你